[突發］醫護界宣布無限期罷工

醫護界宣布無限期罷工

我們是一群前線工作的醫護人員，亦是希望緊守專業、維護人道主義、保護市民健康和生命的香港人。

六月九日至今，一場原本和平理性的示威，逐漸升級成多次警民衝突，甚至演變成一場革命。然而，政府漠視民意，對多個組織及行業的呼籲不聞不問，曲解示威者行動，利用紅色媒體大肆渲染社會不安定，將一群追求和平的年輕人誣衊為暴徒。甚至多次和黑社會合作，無差別襲擊市民，而警察多次視若無睹，完全是草菅人命。

自721元朗黑夜以來，香港警察已經完全摒棄人性，多次瞄頭槍擊示威者，對已被制服的示威者拳打腳踢，在警署濫用私刑，甚至逮捕前線醫護人員、阻礙前線救援。除此之外在急症室埋伏及扣押病人，妨礙受傷人士求醫。

除了前線，警察在多個地區圍捕街坊，在民居及地鐵站、路軌、老人院及學校附近肆意發射數量龐大的過期催淚彈，禍及沒有防護裝備的市民，下至一歲小童，上至八旬老翁，無一例外，此舉對市民健康造成長期且不可逆轉的傷害，種種種種，罄竹難書，泯滅人性。近日警方的無差別拘捕及搜證， 包括拘捕方仲賢指其藏有攻擊性武器的做法極為荒謬。警方更於8月11日之清場及拘捕行動中，以警員假扮示威者作出拘捕， 在太古站近距離開槍射向人群， 在葵芳站內施放催淚煙， 及開槍射擊女示威者以致其眼睛嚴重損傷，極有可能失明等，警方手法極其卑劣及可恥。

政府死不悔改，冷漠地一味譴責示威者，拒絕溝通，從不認為自己有錯，甚至將「壽終正寢」的送中惡法「借屍還魂」，重新加入政府討論事務。而警察在政府護航下以喪心病狂，危害市民安全，濫暴濫捕，而毋需擔心被追究，為虎作倀，助紂為虐，完全是重演六四事件的血腥與殘暴。

前線醫護人員一向將廣大市民的身心健康視為己任，但與各位一樣，脫下制服的我們，亦只是渴求公義、真相及自由的香港人。

停止傷害香港市民
停止破壞香港法治
停止操縱市民分化社會
還我真普選

從8月12日起，醫護人員將發起無限期罷工行動，直至政府和醫管局對我們及民間的五大訴求有所回應，直至人道救援精神被重視，直至所有市民——無論示威者或普通街坊——生命安全受到保障為至。

一群盼望守護香港的醫療人員

來源：2/8醫護專職集會

推

真係出黎既有無100人

P牌出post 麻煩幫手推感謝大家

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推到政府落地獄

借位~
小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

推一推

有良知嘅人仲唔行出嚟。

實際唔知幾多人 但總算係個希望
只知道唔踏出第一步 就會一個都無

醫真正既香港人

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

強力推

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

驚到時得返班撐警醫生..

無限感激醫護界身先士卒首先決定無限期罷工

布袋彈射爆 first aid 眼
縱容荃灣北角福建幫無差別打人
葵芳站內射催淚彈
太古站內不足一米距離開槍

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

用盡一切任何方法為所有手足討回公道！

push

希望全部人可以響應

謝謝大家

多謝你地 香港人需要大家既聲音同行動

咁啲病人點?
認真問非challenge

推到更多行業響應

加油 感謝你地

推推推！

咁突然 你比幾日心理準備好似好d

推

求醫護入來幫手:

文宣組入: 關於醫療船

拜謝

感謝醫護界罷工的每一位.

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

💪🏻💪🏻💪🏻💥

應該有差別地罷工，只係唔服務黑警同狗官，其他市民服務照舊。

感謝你地帶頭

我都有啲矛盾想佢只醫真正香港人 但繼續開工嘅話 佢地作為一個有良知嘅人 見到就算係狗隻受傷又好難會忍到心唔醫
Btw 支持佢地每個決定

兄弟爬山 各自努力

多謝你地

香港人!

你唔可以因為人地無良知，違反佢自己既職業道德而放棄自己既職業道德

問林鄭！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

政府自己諗啦 都呢個時間

推推推推推

Push

Thank you

人性啊！

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

支持
要對準返政權

呢啲咁深奧嘅問題咁假設性嘅問題，你去問林鄭啦

推!

如果真係成個醫護界罷工
唔使三日政府都跪底啦
仲邊使咁辛苦出去受傷食彈

我係醫護人員， 真心問， 點罷? service可以停?

希望係，唉

港豬又玩道德綁架

政府警黑可恥，必須要還返隻眼同埋近距離開槍

推到機場手足運輸業手足無限期罷工

推

機場巴打絲士打請入！！！！！

人數?你係代POST定係醫護界一分子?

612
721
811

721
811

求推！😭😭😭

Omfg 醫護人員

721 811

就算我地唔衝都係我地蝕, 我地人數多, 總有人病
但我地都想攬炒
醫護界

話罷就罷，不罷不休

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

就算醫到個身 都醫唔到個心

今次不設限就是正苦大限

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

希望成事

求下其他行業既人一齊出黎響應

禁你同警察有咩分別？
你一返工就要對得住你既誓言

但係醫生護士唔返工就唔洗理呢個問題

712
811

推！

有冇辦法令航空界都罷

真係有道德既 比政府一日通知時間
仁至義盡

一群變成群就有用....

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

醫院入面個啲都係命黎...
醫護界自己諗啦

我想清清楚楚講一次，今時今日的醫護界如果唔罷工，唔比壓力政府，唔俾壓力港豬，過多幾個月，甚至幾日，醫護界做嘅工作就只會同新疆嘅醫護人員做嘅一樣，大肚嘅要被迫幫佢地墮胎，殺晒啲小朋友，反抗嘅人就要醫護人員攞晒佢哋啲器官出嚟，賣去黑市！依家罷工，唔夠人手，咪就係比緊壓力班港豬同政府囉！

推！
逐個行業嚟！

我他媽推撚爆

721

包括邊d??

希望消防, 海關幫下手

多謝醫護界

一齊集合全港能量
唔同行業嘅工會 團體
一齊無限期罷工

政治立場個個唔同
諗起之前話要大大力打受傷示威者啲醫護人員就

致所有比狗打而想反抗嘅前線

We connect

你唔醞釀，得極少數人參與無用㗎喎

我都希望成事
但個page少少鬼
唔希望好似之前話港鐵車長罷工果單咁
流料逼人做嘢

呢場仗 就係要呢d工業行動 先有機會迫到政府出來 希望更多各界人事出來參與 推大佢

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

【8.11事件整合】
作品類型：短片
相關主題： #811 #警察醜聞 #示威者受害證據
作品簡介/用途：8.11事件整合，可用於二次創作宣傳。
是否供大眾二次創作：是
作者：匿名

各位兄弟早啲訓 聽日機場有排捱 當然 你訓得着既話 我一合埋眼就諗起爆門牙個男仔 同爆左眼個女仔 嬲撚到震 有冇巴絲同我一樣

今日港九新界咁多區，基本上全部都係黑警黑社會，你仲想安居樂業，仲想置身事外，為了良知，為了香港，請各行各業投入罷工行列！仲返乜嘢工，都就來俾人滅族囉！

雖然支持，我亦都好嬲，但醫護界罷工好似唔係太好

希望真係多啲人響應！
推

我媽媽同我一樣，一邊睇電視一邊喊

721 811 換美金現鈔

推。黑警衰一世

大大力推

支持

係呀 咁一齊唔好罷 過啲港豬生活囉

睇嚟女示威者被爆眼呢個傷勢真係嚴重超出醫護人員底線……

嗰位姐姐隻眼咁就一世

衰一世太便宜佢，要佢生生世世子子孫孫永遠做一隻共產黨之下嘅狗，過住豬狗不如嘅生活。

有幾多人參與都好 唔好放棄一絲希望

必須推
醫護界

醫護唔擺工 比時間政府諗
佢地就即時搵班大陸狗入黎 收病人利是
記得話語權同時間係成正比 一定要快狠
唔係各行各業都準備定失業比人清算

先做個文宣 呼籲各界參家 再定日字 一步一步來

但病人點算⋯？
有啲界別真係唔適合罷工咖窩

咁罷啦

醫護界罷工
可以話比最大嘅壓力政府
但一方面又有機會連累無辜

push 醫護良心

又響到叫人散水
可唔可以唔好咁犬儒

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

扮示威者黑警ig

咁又點呀 叫林鄭又科水 俾醫管局請pt 員工囉

係阿各行各業都唔岩罷工架，最好聽日歌舞升平社會繼續如常運作啦
夜啦，又一堆三毛出黎洗太平地啦

最高質的行業

各界無限期罷工 香港人團結

希望有用啦

我可以話比你聽 只要Aed keep番基本人手 houseman同mo齊心少少罷 上面班consultant /head會屌晒鬼 而佢地先同HA同埋政府高層有say

大是大非面前無邊一種唔罷得工 咩都要諗有無後果一世都唔會贏到

如果多人罷真係可以好快逼到政府跪底

如果全個醫護界都響應，政府真係2日認輸，但可行性唔高

1. 淺黃到深藍都會照返，因為係道德倫理，你係有duty to care
2. 醫護係好講teamwork, 一個唔返就會累到其他staffs

利申: 核彈都唔割

加油

好開始

咁黑警嘅專業道德去左邊呀 你家陣俾人綁架呀仲同佢講道德

呢個重要

推到黑警仆街為止

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

無了期擺工啦 硬碰硬送頭好唔抵

罷工權利係響Hippocratic Oath之上

感謝

多謝

個女仔仲要first aid嚟
屌你老母醫護明明出去救人都反而受最重嘅傷

可以帶起罷工潮

多謝巴打提醒，希望其他界別一齊響應

你返緊工就要堅守你既誓詞
既然你唔想醫黑警，咪罷工咯

被仇恨支配係條不歸路，尤其係醫生

禁我可唔可以話黑警違反佢職業道德係無錯？

告柒劉業成

如果航空同金融都罷
影響會好大
但要無限期

85個份責任感去到811已經無左

推，但如果行動日呢？
佢地都罷工，得返班無醫德藍絲，真係有手足有事會唔會畀佢地溶咗

真心 如果航空業都響認埋 就真係gg

我又冇話要醫生要去做錯嘅事 就算火遮眼我都知有乜野係唔做得

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

黑警何止無職業道德 直頭係unlawful
但係香港居民享有罷工權利和自由

推到狗同林鄭跪係度求我地比條生路佢行

光復香港

下面留言有講essential staff 會返工 但按章工作

搵地方做臨時醫院

有冇source 話個女仔係firat aid?

利申: 認真唔知

一定要

多謝你地肯罷工

但始終設備無醫院咁好，如果真係咁不幸又有手足好似今日尖沙咀FA咁要送入operating room，咁就好需要佢地

加油啊

支持
我一定盡所能響應

［未factcheck］中槍個女仔其實係急救員！！

下面有人回話scmp有記者都咁講，睇tg group有人話機場都有個人攞大聲公都係話個女仔係first aid嚟

推！帶頭引發罷工潮！
喺成為專業之前，我哋係人。

大家咁既心態就輸啦
哪怕一個人 都要為公義企出黎！你唔知你會影響到幾多人出黎發聲

堅持落去

推 支持

支持！！！
學界都要準備罷課
商界要籌備罷市罷工！！！

我諗到時都好多罷工醫護會肯出黎幫受傷示威者既

推到爆炸

多謝你哋

打仗呀依家 邊理得咁多

即刻運啲支國醫生落嚟就大鑊

希望多啲人

香港人清醒下啦！屌你老母！

千奇唔好呀，前線仲好需要你地backup, 不過選擇性罷工就唔同，你地應該明嘅

希望各界可以妨效，跟住一齊罷工

強力推！

樓主，答一答我，人數?加你係唔係醫護界。

幾多個人響應都好 多謝你地

推到有其他行業跟
一齊賭一鋪

南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩

其他界別都係時候企出來

推！
醫護竟然都罷工！

Pish

求下你地

輸囉，大家都移民，呢個香港已經唔適合香港人住

推到消防等其他重要部門跟

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

好波

救人救港

哇做實事

另一層 有良心都罷 淨返啲仆街會唔會冇人保護手足私隱

一齊罷

醫護咪撚擺工呀
傷最多既係我地啲義士

支持醫護人員

認真?
醫護好難可以做到罷工

推左先

手土

依加仲唔罷
香港滅族先罷？

傻豬黎既 部署下點伏擊好過啦

希望

唔好諗咁多，出得一個得一個

811 化武襲擊

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

up

respect

多謝你p牌仔

好波！推

支持！

加油啊醫護界！香港人撐你，我哋一齊罷工！

依個真係有效
之前罷工俾人屌阻交通
今次一定冇問題
香港人最信任專業人士
藍絲冇得屌廢青就會縮埋

感動

政府已無威信管治香港
去到無所不用其極

罷左 醫院啲人點算？
醫療 停手 一直點諗唔明 點緩衝會

好大鑊

係一個重要的消息，感謝各醫護人員支持人道救援！🥳🥳🥳👏👏👏👍

講真 你冇工會佢第一日就話你擴工炒左你 反正都唔係班高層落黎做野

麻煩推

721 元朗警黑合作811 北角警黑合作警方完全罔顧市民安全

612 721 811

支持良心香港醫護人員

今日一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖

希望各位手足唔好放棄，要力爭到底

有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港🇭🇰

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

一齊救救香港

終於可以大條道理引入支國醫護

多謝醫護人員

醫護罷工先可以比到大量壓力政府 感謝醫護

留返比班撐警醫啦做死佢地就啱

如常上班

多謝你地 辛苦了

推呀

推
721

推推佢

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

推得太急，好多人唔知照返工，有冇好d文宣同全盤計劃

利申：剛剛收工，近乎冇人罷工

國泰應效法

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

民間記者會！！！！

正係唔醫黑警 高官 民賤聯

例如罷工同事可以去邊度集會增加士氣，鼓勵同業加入，我撚屌一條，冇咩號召力，但如果幫到手一定幫

P

黎啦！

推
全民nick fury聲援女義士

721 811

警黑勾結

黑警無法無天 人神共憤

支持罷工

食屎啦
咁以後唔洗罷工

在此請求大家向身邊警察同政府工的朋友 全面割席
這件事是半步不讓

務求做到過街老鼠 人見人憎

4個字 朝廷鷹犬

推呀!!!

政府
我屌你老母
黑警
你地全部都會受罪

8.12 機場見

忍無可忍

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
721警黑合作仍無起訴

PLA 以潛伏進入HK, 以警察，示威者，黑社會，市民身份，就在香港人周圍。他們出手之狠，滅絕人性

原意是好的

但有良知嘅醫護人員罷左

咪得返藍絲狗唔罷繼續醫手足？

按章工作都足夠了，不用擺都可，anyway,你地前線決定

有無人想全世界登多次報

報啦

全部今日一點入機場

Respect!!! Support!!!
五大訴求，缺一不可！！

多謝各位醫護人員

可能性不大

pish

有，黎屌你老母

我相信即使今日人少，但仍然會有人繼續加入罷工

醫護行業好難罷
如果一個人罷其他人要做埋佢果份

上網搵唔到呢一篇嘢, 邊度嚟?

50都無

10個

［日常］醫院無限期部部電視機都長開播住TVB

希望機管局員工都可幫手一齊罷工

醫療人員罷工似係懲罰示威者多啲喎

洗唔洗幫對家諗埋？
到時冇人做野，再高級都要落ae 幫手啦

多謝你地
要班狗血債血償呀！！！！！！

推721 811

人數都冇個，點報導

好呀 第一個唔撚救你 同你全家
死差老全家生cancer死

用力推
多謝醫護界踏岀第一步

呢個要推

支持，謝各醫護人員。
唔罷工去阻止呢個政權會令更多人受傷，希望醫護界一齊罷工。

#721 811

咪撚救黑警

多謝一班前線醫護人員

我係醫護界
我覺得罷緊急服務真係唔得
但
罷非緊急就得
eg營養師、物理治療、言語治癒
仲有好多outpatient /community ge service

推
多謝你地

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

希望多人

😭

Push push

其實有幾多醫護界人響應, 定係又係口號黎?

from隔離登

呢班人平時d工等咁長又唔夠人手，佢哋罷工都係幫大眾香港人而唔係自己

有22條撚樣 負評

醫護界 係最唔應該罷工
而且, 就咁講係有幾多人姐? 咪人少少誇大件事

醫護全面罷工呢個係一個城市嘅噩耗，同時亦係港共政權逼出黎嘅！

712811

唔可以剩係得醫護界孤軍作戰，其他界都要幫手

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

講真護士醫生係香港需求都好大

唔怕秋後算帳

咁我今日去罷工!

支持👍

811

支持！黎到幾多得幾多！當然人愈多就愈難清算，夠膽全抄癱瘓成個醫護界～

黑警還眼

推到上心口

大力支持

成晚都訓唔著
已經係人道既問題
究竟佢地既同理心去左邊

我唔會怪你地 非常時期 非常手法

醫護界已經身先士卒
大家唔係諗住 可以獨善其身嘛

push 721

推！！！！！！！！！

感激

超好波啊你地

感謝你們

7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証

你講黑警?

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

推推

醫護界罷工即係點？公立醫院仲有冇服務？

多過你地班狗先

不過你地有14億大陸狗撐
實多啲嘅

全港罷工

支持
警狗及其家屬記住有事唔好求醫呀

0

醫護界既醫生護士哥哥姐姐

多謝你地但用一群醫護人員會比較好

多謝踏出第一步

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

支持醫學界
無限期
非緊急服務罷工！

有 今朝睇到甩門牙男仔段片 喊左
好多香港人都同我地一樣咁心痛

有工會出黎帶人罷工未

一於唔做

讓微弱署光繼續照亮我們的良心

政府逃避回應「721 官警黑-元朗恐怖襲擊」問題

721 812

PISH

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

好多醫護完全冇收到消息
今日可能冇乜人響應

多謝
航空業公務員都一齊無限期罷啦

多謝大家

唔知係咪真係做到

如果係真就更大鑊
但無論係咪示威者都唔應該受到噉嘅苦

政府係最唔應該逆民意

罷工去機場啦，要長佔領

以眼還眼

要搞醫護集會呀
之後先有力罷工
同埋我地要諗點罷
例如只做緊急服務

Push!

push
希望航空界可以跟

醫護罷既話我跟！

求你見到狗嘅時候 唔好救 佢就死都唔好救

終於等到

咪撚醫班黑警
咁撚鐘意用暴力呀啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

搵agent nurse囉，睇下到時點

希望可以多d人出黎罷工

yeah

一地一路醫 警察一路謀殺人

真正嘅香港人真係唔歡迎走狗

淨係識叫雞扑野 打機 謀殺 吸毒 濫暴 包二奶

走狗

向香港醫護人員致敬

多謝大家

利申 射晒波

有冇罷工人數

UP

航空同醫護都罷既我睇你仲點死頂

唔知架，你有病最好返大陸醫，香港醫護罷緊工

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

極有可能失明？？

佢隻眼睇唔撚到嘢啦

G持

向醫護人員致敬
點樣罷都支持

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

撐罷工！

撐！！！

推呀！

2019.8.12
13：00
香港國際機場見！

醫咗狗你就真係無良知啦

推爆

天佑義士 早日康復

五大訴求 缺一不可

今日機場見

撐

推，支持

有一就有二
加油

812 1點機場見

罷

支持，多一個就好多

幫推

機場見

係咪真 我識既醫護冇人提過

罷！！！！！！

優先醫真香港人廣東話唔正行撚開

唉

推到政府落地獄

支持 做先驅

推 各界工會應帶頭響應

多謝
大家要加油呀

Push，我要全港大罷工

各行各業都須要無限期罷工！

多謝你地推！

好波n

快d到航空界！！

推爆佢
班死黑驚冇一個係無辜啊DLLM

推 希望成功

有幾多人先

希望多啲人響應
721 811

推
專業人士出手大力好多
好似上次航空塔咁

推！！

多謝你地願意發聲

有啲咩可以幫手，點樣支持你地

機場見！

以眼還眼！

香港加油！！！！

有幾多人罷？

消防，救護，入境，海關都要！！！

堆

如果係假嘅 我好多人會好失望

無第一二個, 好難有第三四五個

醫護界罷工效果最好!!!

721+811

支持，但我地更需要你地救人
黑警傷咗好多義士！！！

人數多就可以收政府皮既話
100萬 200萬人遊行就得撚咗啦

工務員我地等緊你

Thanks for support

航空人員罷工啦

無得睇街症？

可以點join
有無其他界別

支持 加油

追究721責任！ /// dab你撐警嗎？

唔好以為人人好似你咁諗

感謝醫護人員

唉..

多謝醫護手足

罷工！！

推，向醫護人員致敬

淨係唔醫黑警同黑警家屬仲好!

唔係醫護界 我都無限期罷工
工無左可以再搵 家鄉輸左就拎唔返

令人感動，多謝你們

黑警唔識咩係專業 咪又其他界別話比佢聲聽 何謂專業

公務員呢
航運呢

感激醫護人員👩‍⚕️

香港已病入膏肓，良心醫護

721 811 god bless hk

錯了點了負評

醫護罷工有無得講多啲 真正有需要既人可以點

推

721

黑警死全家!

我覺得應該直頭宣布永久杯葛同拒絕向警察同高官進行所有醫療工作

就算得一個人都會出，而且我唔信得一個

推爆佢

崇高而又尊重的行為

！

pusssh

玉石俱焚

推 感激

推 。

上醫醫國 支持醫護界

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

醫護罷工文宣

推！機場見！

推。
似真但唔知人多人少?

麻包袋

G持！！！

希望罷工嘅醫護人員可以義診啲受傷嘅示威者

感謝醫護行一大步！

啲狗傷左就死我都唔會救
因為我唔係獸醫

同公務員一鳩樣，又放飛機

推啊啊啊啊

扮示威者的狗，必死金家，兼無仔送終，下世是隻畜牲！

諗返起琴日既事 返緊工忍唔住喊
上醫醫國

係咪要做

你地罷工真係無人能夠取代到，加油

呼籲各界加入 無限期罷工

812

公務員朋友係時候企出黎

你講呢句有咩意義呢？

我想問下 有無人可以fc琴晚
所謂警員被燒傷
係咪真係有燒傷到？
定係警察fb又講大話？

多謝你們

支持
但罷工同時記得集會

多謝你 加油！

震撼

尊重你哋今次嘅決定，推

Cls我打CQB用氣槍用電槍都唔會咁近射撃 BB槍咁近著咗防彈背心都射到出血喇 何況你打火藥嘅

萬分感激下好擔心醫護罷工令政府順勢推用內地醫生

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

今日無，聽日要推到有，十天後要推到十位
#人性
#良知

多謝你地，無法回報。
所有人，晏啲機場見。

醫護好波

梗係大話啦！如果係真，林鄭今晚8點就出來啦！

Fc 左未？

721 805 811
有仇必報 屌你老母

對

香港人加油！！！！！

應該係有既，琴日睇到條狗著左火

咁又唔好乜都話吹水 實痛撚死 哈哈

就係好多人有你哩種垃圾思想
認為爭取過唔得就算
有冇盡最大努力?

推 文宣加QRCode

希望多啲人出來響應，做到咩就做。仲有小小良知嘅香港人都唔會就此罷休。

推！！

希望有多d醫護響應

禁錯左負皮
有冇得改返

你睇下伯母有幾忙就知

THANK YOU

醫護界

我要報仇！

求下大家睇下

推

#五大訴求缺一不可
#元朗721未解決

全港無限期罷工

仲有良心既人多謝你地

有沒fact check, 已經推左幾十版，係咪流架

Respect

一陣見

引入中囯醫護囉 睇下班藍絲中立派點睇

政府話好多人支持政府嘛，唔怕啦咁

良知

有人性既醫護巴絲加油

不推不是人

政府究竟幾時先聽民意

我懶得推, 等連仔搞分區問題, 有手足站務台問左

我都想知 如果係公立 都係基層市民食哂

到而家都係得個聲明，實際行動呢?

支持！感謝！

佢地一定會醫！！
罷工不罷醫

就係影響到病人先大威力
病人重要D定自由重要D

我無野講

有幾多人罷左?十隻手指數唔數得晒?

荃灣人 唔想再俾黑社會要脅 過著隨時怕被人打的生活 唔撚該唔好再入2坡坊範圍！！！！

支持班狗射個個女仔係FA黎

影響到個啲基層
然而佢地冇乜社會地位
政府咪一樣由佢地死
要影響到啲有錢佬先大作用

醫護界手足..多謝你地

真係一齊加入啦好無。。求下你地

推 推 推

啲藍屍都仆街死啦
講真，急症室好多都係垃圾廢老大劣新移民，濫用急症室服務

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

Pish
期待其他界別加入

仲有好多藍屍醫護㗎
好鐘意督示威者出嚟嗰啲呢
佢地慢慢做啦，佢地咁有抱負，我諗呢個世界冇咗黃絲唔會死嘅

感謝各位醫護人員

依個唔係病人重要定自由重要
而係人道重要定自由重要

用病人來做政治籌碼真係唔好
我明白威力好大但企係人道立場睇有啲接受唔到
除非真係罷工不罷醫……

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

香港基層有幾多百萬人？
有錢人又有幾多？
我同你都係基層嚟架咋
你覺得真係無影響？

況且政府醫院好多中產同公務員去睇

感謝醫護
你地罷工係最有影響力
我地全港一齊罷

依加共狗話你知幾多百萬人都話知你死
好明顯咁心急咁暴力係因為就黎撐唔住
經濟攻勢先係最有用

利申：波已射

一次過搞掂五大訴求加醫管局管理不當導致前線醫護工作量大嘅問題

#人性
#良知

不罷醫義士 不過其他人/狗就唔醫

人人都知醫護人手不足 點醫得晒

支持
btw可唔可以唔醫黑警？

請問點知道詳情?
朋友做HA完全收唔到風

非常時期，推爆佢

義所當為！

123

可唔可以幫手醫撚死班警犬 拎去人道毀滅

今日有無特別？

推番機場post上熱門please!!!!

有人性既你，請你今日罷工去機場

咩邏輯？
唔可以同步做？

每年醫療開支幾百億
仲要根本一直補貼緊
醫療系統一爆煲佢驚過你

想問，我親戚做醫院d護士助理，好低級
佢黃
係咪可以正當罷工？
佢就退休驚退休金問題

唔該有無人知

推吖屌

罷工? 有咩

感謝各位

推阿

支持 推

呢個正 知佢做黑警就由鳩佢等 排撚到最後
佢催就寸鳩佢 唔等得咪撚等囉

你每日返工努力賺錢，扣除供樓/租樓嘅錢，扣除每年要交嘅稅，你每個月仲有幾多錢剩？ 點解你要咁大壓力地生活？ 因為呢個政府需要你做佢嘅奴隸。

因為香港經濟太單一，無可能唔行高地價政策去維持收入。 「住」係佔香港人支出嘅最大部份，只要樓價高，就可以令香港人乖乖哋做奴隸，每個月將你賺到嘅大部份錢用黎供樓/租屋。 只要咁做，政府就可以維持賣地收入同物業稅收。

而政府得到嘅收入又唔係用黎改善香港人嘅生活，因為喺政府眼中，香港人係用完即棄，唔需要為你提供退休同醫療保障。 到你無能力幫政府賺錢嘅時候，就叫你去大灣區住。 政府點利用佢嘅收入？ 就係用各種方式送俾大陸，而香港人實際就係做緊大陸嘅奴隸。

點解十幾歲嘅小朋友就要出黎抗爭，因為佢哋睇唔到有將來啊！究竟到而家都仲未出過聲嘅大人，係盲撚咗、係弱智定係冷血？ 有啲口就講支持，實際就乜柒都無做過。 佢哋唔做前線勇武，唔出黎遊行集會罷工做和理非，就咁留喺屋企叫口號呀？ 屌你，醒未呀？

每個香港市民都係一塊推動社會運作嘅齒輪。既然呢個政府唔肯聽民意，無辦法俾到香港人想要嘅生活，就一齊將呢個社會停頓啦！ 點解仲要做奴隸？！

我希望唔單止係醫護罷工，而係全民罷工！

If we burn, you burn with us.

#光復香港
#時代革命

其實最有用係航空業全部罷員 又影響基層最少 對經濟又最大影響

有目擊者在網上憶述，少女的3M護目鏡的右邊「攝住咗一束布袋彈……護目鏡被打碎，碎片應是直接插穿了眼球……其實女仔擰身過嚟嗰刻，已經看到眼球變咗個血洞……」該目擊者指出，布袋彈射程不能少於5米，而且只可射四肢，不可射眼；又引述聯合國報告指，很多地方都因布袋彈射盲很多人而禁用，但香港「黑警就瞄住呢個女仔嘅頭嚟射。不知黑警是否從側門開槍，如果係，嗰度距離巴士站，一定少過5米。」

黑警謀殺啦
根本同落後獨裁國家既維穩軍隊一鳩樣

👍👍👍

請問點知道詳情?
朋友做HA完全收唔到風
FB PAGE又無講詳細點做?

大家示威時，或對住黑警，不如一齊做出掩蓋右眼既手勢?

我屌你老母呀

我team會罷

如果犧牲病人換唔到自由 咁我地就變咗仆街個邊

醫護屆果然係清泉

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

有冇金融界

加油，光復香港，時代革命。

我都收唔到，只係知有人今早俾人照完肺而家趕到瀨咁去PYNEH，
聽聞係處理罷工單嘢。

推啊

好有力既控訴

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

多謝你

咪就係有料威脅政府的撚樣都唔幫香港人手先要醫護界宣布無限期罷工

有兩條友比我講中唔敢對質出小動作

751 811

一個人都要出！

以往要支持醫護罷工真係好矛盾

而家眼見香港禮崩樂壞

除咗支持之外

更加要鼓勵更多人參與

推。好

教協幾時宣佈罷課? 得返半個月

點解唔推呢個

繼續推

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
激起警民雙方戰意就引解放軍入關

香港

started??

希望撐警撚心臟麻痺冇人醫

黑警含家剷

fact check??

其他人呢!!!!!!!!!!!!!!!!

岩啊 唔出兵正契弟啊屌

借個位

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

PISH!

推

不要說勇武，試著說「民團」

黑警冚家剷

罷工的醫護人員，如果能夠，希望你哋可以以first aider 嘅身份行出嚟

有幾多人

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

點解唔係怪政苦？

唔係因為勞權問題 + 非勞方有共識下罷工
無保障的
而且香港勞權不嬲係垃圾屎

咁不如直接宣布一國一制
都冇分別

而家已經冇分別

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

美國快d取消關係法先

推 多謝你地

佢問好多黃底同事都無人知呢單事
究竟係真定假

p

支持你地! 醫護界發動罷工係好大既impact! 希望有良知既人一齊參與, 多人一齊罷會難追究!

唔係我地，係政府搞成咁

100個人中出你老母個閪都有

推推推

黑警射爆女示威者眼

重點唔係有幾多人囉屌你老母

勿以小而不為

感謝你地

上場好多受傷既係first aid
頭先森美有個姐姐講得啱 做前線救護係道德責任
仆街黑警又射 黑社會又打

做救護完全無保障
我連人生安全都無 你點保障我返工都可以安全

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

唔好怕左D黑警臥底

出更多更多嘅包。團結救港。
包剪揼遊戲：✊ = 武力優勢 | ✌ = 和平理念 | ✋ = 團結友誼
咬住 721 811
🥐🥐🥐🥐🥐🥐🥐🍞🍞🥐
🍞🍞🍞🍞🍞🍞🍞🍞🥐🍞

結晶體開頭都係細細粒，慢慢變大

[一手]東區醫院醫護主所大樓人馬陣聲援

支持醫護界長期罷工 因為咁樣影響範圍大 比起前線挨打 好得多 可以比前線回下氣 多謝企出黎既醫生 護士

公用事業 航運交通 醫護 全面罷工

多謝醫護
感動

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

支持 三罷！

支持 但駛唔駛fact check

今天不罷工，明天出現的傷者慘痛遠比今天承受不方便的病人或是百倍

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

其實消息真係好少
我有時發夢咁諗，醫院同事可以咁做，又唔見HAHO有啲咁嘅活動。
係咪我哋發夢嘅人太少？

絕不支持

我愛你地啊

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

認真問，我自己HA醫生
想知可以點join
但我哋唔返工真係好多人會死
大部份係自己人

躝啦屌你老母

support

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

多謝你地！

721 811
Respect 醫護

多謝你地。我地都要加油。令政府出聲。

Respect 希望多人響應

叫班畜生一係北上睇醫生
一係就去睇獸醫

推，

只要暴政仲係稱呼黑衫人為暴徒，我都唔會同勇武割蓆！反正我地放個屁你地都會話佢地暴力喇

罷左？無聲氣既？

順手屌你地老母 由鳩班義士變condom

唔該幫手推到黑警做唔到証人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

撐住

目測1500人

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園